［武漢廢炎］瑪麗醫院：不足1%感染者會肺纖維化

700萬人，一萬人染疫，按返比例，原來得100人唔夠會肺纖維化。
咁仲抗疫嚟把撚呀？原來個所謂「疫症」咁撚廢